爆1周內睡了2傑尼斯偶像！20歲女團成員橫野堇被拍進酒店：只是朋友

日本女團NMB48的20歲成員橫野堇擁有甜美外貌、F級上圍，因此獲得「48女團史上最強BODY」的封號，沒想到，最近在1周內被日媒接連拍到她和2名傑尼斯男星進出酒店，疑似腳踏兩條船，對此，她事後也緊急出面回應了。

▲橫野堇是女團NMB48的成員。（圖／翻攝自Instagram／yokono_sumire）

據日媒《週刊文春》報導，橫野堇12日先被拍到和39歲的橫山裕前後走進京都的高級酒店，事隔12小時，她才一臉滿足地步出酒店。

沒想到過了6天後，橫野堇又被拍到和一名男子在電影院約會，但男方並非橫山裕，而是21歲的福本大晴，2人最後還去一間便宜的商務酒店過夜，直到隔天早上，她才外出買早餐。

▲▼橫野堇有「48女團史上最強BODY」的封號。（圖／翻攝自Instagram／yokono_sumire）

報導還指出橫野堇雖然年僅20歲，但已有想趕快結婚的念頭，而對於被懷疑劈腿一事，她事後強調自己和橫山裕、福本大晴都只是朋友，希望粉絲能繼續相信並支持她。

30000蚊過夜

39歲都有份

遲早下海拍AV

唔做雞
你養佢呀?

快...

Ptgf啫
肯同21歲去平價商務酒店先係真愛

我買左寫真手仔都摸唔到
兩條仔就錢都唔使俾屎眼都玩埋
Akb仲有無處女

彩同紋身師都只係朋友

20碎既青春肉體係正既

好撚正

希望快啲下海拍AV

一男一女過夜， 是朋友
可唔可以做我朋友

擺明條女先係食家....兩條仔俾佢集咗郵
佢正過啲師姐好多

癲夠味

Lm

彩：我地...係...呀呀呀...朋友

同朋友開房

好似好正常

友誼，當然有友誼賽

開房不是問題，但班死忠fans應該可以付費收看

佢仲係處！！！我話嘅，佢同朋友去酒店傾通宵計咋
佢一定....（嗚嗚）...仲.....（嗚嗚嗚）..係處！

應該去睇戲同去平酒店嗰個係男朋友

又多一個萬眾期待嘅AV新人非常好

個屎眼可能仲係

你有錢 70歲都仲得

Sana 不了

同sp去高級野
同自己條仔去平野

處唔處女對你有咩分別

Fuckbuddy is still buddy, she is actually right

呢張索到仆街

Your face your fate

有 三上

d所謂既偶像團體都唔會有處

睇左做傑尼龜

more

梁國雄議員 jpg

會唔會被畢業

痴線 好正

咁能淫
拍AV益吓街坊好過啦

橫山裕心諗去toyoko inn都得洗鬼book高級旅館

00後真係好撚淫亂 fwb好普遍

應該冇事嘅 日本依啲好濕碎

好想屌

正能到。。。。

G持

副body生到咁優越都要妨礙佢去扑野
係咪反智?
如果有人生左碌廿吋長賓州
直情應該要立法要求佢盡社會責任供人免費享用添呀

萬用Keyword : 只是朋友

好想同佢做朋友

好想吊好想吊

其實佢冇回應過
咩只係朋友係作出嚟

利申：好提子個兩條仔

又要剃光頭

快下海 等住J

嘩咁能大球。。。

牙路唔好咁...

仲有班毒撚戇鳩鳩認為班女好清純

應該拍AV謝罪啦...

三上下海前都食過J家, 可唔可以期待下呢條女都

做朋友要入酒店
我都想做條女嘅朋友

想屌

我條野都好緊

扑野有幾閒
仲要係日本妹

橫山裕好似成日都有食女新聞

Mo la mo la

橫野對波咁正

原來是比人渣出黎

正

朋友都可以扑野 有咩關係

有冇仔嘅相睇下咩樣

好撚大對波

三上悠亞搵咁多, 點都會引到人

身材ok

集郵就集郵
唔需要作係朋友
大把人想俾佢集郵

松井珠理奈

cls前凸後翹 正撚到

日本網友快啲追擊佢
逼到佢淨係可以拍AV賺錢

依家啲j家啲衫又老土， 歌又麻麻, 點解仲咁多女食好想屌呀我都

可能入去睇netflix呢

兩個都男明星嚟又唔係路邊阿叔

麻友

係能，屎眼同閪都擘大俾人睇過啦

大食

日本妹好早就扑野 幾個sp好正常
仲要係女idol 冇後台唔陪老細點入行屎眼都比人玩到反左啦
個個係木村個女有老豆照咩
仲有班毒撚以為係處女係咪真心膠黎

遲下會唔會有前nmb 同前ske 夢幻共演

卡勞又唔記得logout

個樣係啊叔

八八活

而且橫野上位異常地快，白間美瑠條件好過佢多多聲都要捱幾年
不過下海應該就唔會啦，三上仲做緊idol嗰時好霉架，佢就NMB搖錢樹......

求下佢快啲去拍av

成左年乜鳩都得啦

係就快唔好等下個禮拜

唔做雞浪費左

賤女人
日本唔容許有咁嘅偶像

推到佢下海

如果係Fans, 唔會對偶像失望?
定SP冇所謂?

有仆野但沒關係

仲得咁正就係要同多啲男人做，咁先唔會浪費個肉身

忍多陣就變前人氣偶像解禁架啦

肥秋：亂愛禁止

快啲下海啦屌咁撚大波

好很正

G

39歲（最敬愛的契爺）
21歲（想為他生孩子）

真
朋友唔可以做愛?

條女又真係幾撚正既
自己溝仔扑 都好過搵腦細啦

咁大奶 好正常啦...

點...

女大十八變

幾靚仔

好想同佢做愛。。。點解冇我份呀 點解呀。。。